有時講錯嘢真係會影響晒成段關係

入嚟感情台放下負
有時知道自己講錯嘢，到我想挽回嗰陣，先知已經太遲。人地已經唔再care啦

抵啦 你控制唔到自己講咩就控制吓開唔開口囉咁簡單

你屌得岩，我真係好唔掂，其實真係好應該control自己

聽到都鄧佢開心唔洗再對住你

唔好賴哂落自己度
有時返工唔係理由嚟 係愛你 點忙都一定會care你感受 至少令你有種唔會冷落你嘅感受先